希慎Hollister幾時開始變左做停屍間

細心啲望下除左中間有對左右護法，
最左仲有條屍

笑左

不嬲都係比蝗同廢老佔領架啦

都唔係咁過份下話

D廢老坐少陣係咪會死

大大聲笑左出黎

笑咗

高質，笑到gapgap聲

成日都係咁

Hollister 都有今日喇

做乜鳩

屌，見到個訪嚇廣告以為邊位巴打post岀嚟，但張圖個黑人表情同廢老又幾似

仲可以對廣告評分

屌柒咗

我屌你

嚇撚死

Hysan 黎？

終於有個廣告喺對題

今次唔屌廣告撚

金童玉女

我都係！！！

咁佢凳放係到做咩？
唔係支持支那

只係作為陪女行街既男人..大部分有得坐既野，我都會狗衝

最近廣告撚又浦頭
Block埋你老母

我覺得好match喎 為屌而屌

有幾match呀

佢地已經死左啦

1XK同新技安講數又要你理?

咁你都岩

牙你老母咩牙線

Google 自動match標題 同廣告

廢老幾歎

啊雄，我以前都比過唔少著數你，不如今次你比我食咗呢兜山竹牛肉

so9sad

get out套戲又咁啱有幕係咁

班友好似發現新大陸咁

唔係執咩

聽都未聽過

左邊坐係度果個好似bio 7 果個呀婆

同個廣告一樣架

似蠟像